發覺自己內心嘅陰暗面好黑暗

成日都好矛盾
好似有兩個兩個極端嘅人格喺個身體度
就嚟痴線

有時又覺得自己太幼稚，太善良

唔好睇咁多動漫

我好少睇
成世人睇嘅動漫加埋都唔知有冇5套

屌你老母

我另一人格

同意,有時會覺得生命是悲哀的,但總要生活,起碼都有少少快樂

係咪覺得自己就黎有超能力?

覺得自己就嚟痴線多啲

出少d膠post

有時覺得自己好善良 一時覺得自己好仆竹弓

街 自膠咗添

唔發泄一早痴咗

呢個係第一定第二人格

呢個係我本人自己

HELLO 我係第二人格

俾啲時間自己發下呆啦，我諗你忙得濟

我未去到人格分裂

我得閒嗰陣都係咁

所以你咁鐘意雙子座撒卡 ?

係
好似見到自己咁

咁真係辛苦你了, 我記得劇內, 雙子座撒卡 正與邪的糾纏, 十分痛苦

係好痛苦
諗野成日好矛盾
一時覺得一樣嘢係啱
一時又覺得呢樣嘢係錯

洗唔洗搵女女幫你平衡返？

要真愛先得
唔係求其搵條女就得

我係對依個世界好絕望 但又覺得依個世界仍然有少少希望 我已經唔識點面對依個世界 我好想世界末日 一了百了

想問如果陰暗面唔黑暗既話可以係點

好想毀滅世界

我明白啊 ching 我唔介意自己都被毀滅 只要將世界歸零就好 真係好辛苦 望住幫自私嘅人類 我真係好唔想對住人 係天災人禍嘅時候 人類嘅本性出曬黎 好想知點解會有人類依個物種存在

你平時咁open

一念善一念惡

上嚟鳩up玩膠啫

派膠仁

樓主日日開膠post悶唔悶

又想flirt you了

唔悶

三十秒屌你

咩30秒？

秒回

上面有人quote咪入嚟囉
有幾奇

唔好出咁多廢post, 學下有興趣嘅嘢，做下運動，個人開心返, 自然冇咁黑暗

戒J Telegram群

中醫：腎虛百病叢生
精既作用係用黎滋潤五臟六腑，所以丁得多會導致整個五臟六腑變差，就會出現好多症狀。
每射一次就傷身一次，包括做愛，夢遺（含精量唔多），而節制打Ｊ只不過係延遲你出症狀既時間／嚴重程度。

每人體質唔同，症狀都唔同，以下為最常見：
早洩，變樣哀，猥瑣，臉色灰暗，自卑冇自信、腰痛
腦力下降，暗瘡，有口氣，脫髮、耳嗚、任何神經症
體臭，易怒，夜尿，表達能力差，社交恐懼症，雙眼無神，前列線炎

戒丁必睇資料：

戒為良藥

世界上唔應該有咁多人 可能三四億就已經足夠

我不入地獄誰入地獄

宜家連波都冇得打，gym又冇得做
日日屈喺屋企
同埋依個問題未停課已經有

我地好似傾佛學一定睇得太多悟空

咁你都係當我係巴

我當你係我女朋友

依個悟空

今次又邊隻手

I want to do this to you

你又鞭我

鞭你咪鞭你

你次次都鞭到我扯旗

你真係精力無窮

我啲精液都好無窮，想唔想試下

你試過自己

近排日日打，仲好有衝勁

做下運動啦

想同你做

依家冇係公園度跑

一齊做居家運動

咁勁 有冇腰痛？

冇
唔似你腎虧

改左名都知係我 睇嚟以後一講打j腰痛你都知係我

我都覺得自己有啲虧

樓主係咪網上過度活躍症

飲多啲水，操下腳
咁後生就腎虧唔掂

我肥 要做運動

我覺得飲得太多 我屙啲尿全部都係透明 同埋成日都要去屙尿

除非你狂隊，如果唔係人通常都係飲唔夠

有幾肥

我冇狂隊呀 係慣咗得閒就飲啲 點知飲得太多 但係唔飲又口乾

好似咁，驚唔驚

每日2.5L水左右就ok

唔驚，想後入你
望住你對波盪下盪下

朝早起身仲有冇晨勃？

日日都有
朝早屙尿好煩

我應該差唔多 之前計我一日大概 3L

咁應該冇大問題
但係你次次射完都後腰痛？

你要公斤體重X30ml

我第一人稱睇咩

係打完一陣就痛 其實有時冇打都有 我有啲驚係坐骨神經有事或者脊髓唔正

咁我應該飲咗我嘅2倍

巴打都幾輕

56kg 排骨毒撚

你只需要享受

同你差唔多
上次磅58
你幾高

咁我揾大波嬅滿足你

你BMI正常？

174

過輕

我要你🥺🥺

我矮過你

唔緊要 你有女 我係個連一個朋友都冇嘅死毒撚

你幾高

我宜家都冇女
朋友就有唔少嘅
不過宜家咁同冇都冇分別

佢應該有好多女朋友

170，你會唔會嫌棄我🥺🥺

大家差唔多啦

女性朋友就有

我一個都冇 想死

你對波幾大

性真係多

又問身材

我都話埋身高俾你

笑啦 笑鳩我啦

我地咪圍爐取暖緊

大家差唔多高

你都係？ 唔太信 我諗真係得我咁垃圾先可以一個都冇

比啲自信比自己啦，現實世界都要

講啦，幾大啫？

柒頭好難有自信架

我都係

你都嫌棄你家姐仲好講

我鳩up啫，我成日都偷昅
你B cup?

有冇試下改變下自己，唔一定買潮牌，正常咁襯下衫出街，睇下書增值下

當時唔係

我知你成日偷昅

咩叫當時唔係？

當然先岩

點會話你知

我想揸你對奶
吮你粒lin

A?

nonono

即係C或者AA啦

你家姐如果知道你偷昅應該會你，仲嫌佢

有AA架咩

冇嫌佢呀
btw，我連佢個閪都睇過

有
C好正，吸手波
幾時嚟返場友誼波

毒撚衣着尚算正常 u記個啲囉 淨色T 起碼唔會好似adidas風嬲毒撚先囉
性格方面係垃圾內向毒撚格 加上因為太過樣衰 所以冇自信
完全冇一技之長 運動又唔識 音樂又唔識 其實想學鋼琴 但係窮撚冇錢 諗住遲啲買個最cheap 嘅電子鋼琴自學
書之前都幾鐘意睇 依家就冇乜睇了

你點睇

我打細水長流

佢著睡裙冇著底褲
屈起個膝頭坐喺度
咁咪睇到囉

絲打拍過拖未？

人生我才必有用，我運動，打機，音樂都係唔叻，但依個就係自己，中學都有睇小說

有試過

你家姐知唔知

拍咗幾次？

唔知掛

1 time

知道左一定唔知好嬲定好笑

same as me

大愛， 就算喺地獄嘅人都有被渡化嘅權利， 令地獄清空

喺張床上面舉高隻腳搭下搭下都係運動

睇書可以忘卻一切煩惱，同時增值自己
我以前睇勁多書，依家反而懶曬

你個名
但係有得共存咩

所以日日都人魔交戰好大黑暗面

你唔係A380咩

我想睇你嗰個

同我扑完咪冇依個煩惱

A1
n年前了

所以耶和華都叫人原諒人七十七個七次，寬恕都好重要

我搭緊

輕小說

聽講有啲女人做依啲會濕

你睇你

你真係n年前16歲啊嘛

我睇武俠小說同歷史書為主

話說有套鬥破都好睇

對唔住
最多同你扑先

返張床做運動啦你

明明我依家仲靚仔過嗰陣

我睇金庸梁羽生

想你想到龜頭也濕了

傻的嗎

5前啦

想俾你縛住嚟調戲

乖，比姐姐調戲下

想姐姐坐落我塊面到俾我奶

我重啊

幾重？重過我？

欣怡

唔信

等你思想咁曳今晚發惡夢

我唔信
我今晚發夢奶你個鮑鮑
奶到你不要不要

我都覺自己係 有少少唔滿意就想打鳩人 好似躁鬱咁

睇下點

我都係
但係我有時eq又好好

希望你唔好噴到我成面閪水

祝你夢返個惡夢

希望唔會夢遺
我全祼瞓

btw, gd night

淋病媽媽入房見到啊仔唔著衫

今晚發夢屌到你喊

你訓醒未

早晨吖BB

唔係關心你啊

😒😒😒😒

中二病

你唔駛返工咩？

Stay home

I want to make love with you

no need la

I'm virgin, you can toy with me all day

come on will go on

I wanna lick your pussy

I want to sleeping.

did you dream about my penis?

Yesand you

What did we do in the dream?

同周公捉棋

你坐住我捉？

你識捉？

象棋？識吖
想一路同你ununun一路捉

點捉

狗仔式

捉棋只係兩個人我同周公

咁我喺你後面插

巴打想像力咁豐富

Imaginations rule the world
- NapoleonBonaparte

雄心壯志

瞓lu

晚安

想抱住你瞓
半夜偷偷地插你

我會用689嘅笑容回望你

我會插得大力啲
插到出水為止

訓啦，小心發惡夢

知道喇姐姐🥺🥺

成日ff

想幫姐姐👅👅

幫左淋病媽媽未

想奶你個粉紅色鮑飽

巴打一早傻左

愛你愛到傻

今日扯下半旗

想扯住旗插你

FF得好嚴重

想同你捉棋

Come on

來吧！我屋企冇人

你冇返pt?

冇返一排lu

你咁得閒日日係屋企做 homework

日日在家中想你☺

想啦 批准啦

想扑你

想打你

打啦

五行欠打

姐姐來吧！
我龜頭開始濕喇

我要去沖涼

沖完俾我奶？

雪櫃咪有奶飲

想奶你個臭閪

最好疴完尿俾我即刻奶👅💦

夜啦，訓啦

趕緊assigment
絲打可摸耳性挑逗下我

好慘巴打用少啲紙巾為環保出一分力

你俾我中出你咪夠晒環保

你用杯啦

你俾我屌啦

去左沙嶺未

冇出過街
留返口罩屋企人用

唔怪得之日日叫人去你屋企

你幾時上嚟？

上黎打你

來吧！我除衫俾你打

天氣凍 著返衫

你抱住我咪唔凍

我都凍

大家攬住大家咪唔凍😚

你一定睇左好多動作片

幾時一齊拍返套

我做導演

自編自導自演

I will watching you

I want to fuck with you
I want to lick your pussy

做assignment啦你記得加啲兩句一定掂

唔太識識下，你今日睇左av未

試下

今日睇咗成人台

成人台聽講講欣宜多

多大波妹
係呢，你幾大？

我冇上咁我唔大

講嚟聽下啦

FF下好啦

咁你都要講我先可以ff

怕失望

大有大玩細有細玩

其實我地啲對話人地個覺得好好笑

冇人睇到㗎啦
你B?

你又知冇人睇我怕羞了

你見都冇人再入個po咪知囉
呢度係只屬於我哋嘅談情小天地

我地談緊情架感覺好公海

係，快啲flirt我啦

今日落雨好凍，幫下我

幫你捽鮑鮑

輕輕的就可以

絲打仲係唔係處？

做咩你係？

你唔係?
我係

又話十六歲就抱女朋友上床玩遊戲

都冇屌到
姐姐可摸耳調教我

你温書未

考完
快啲調戲me

唔洗返學點考

放份卷喺moodle
turnitin交

midterm?

係，考成4個鐘，嗚嗚

以前都試過我明架

想抱抱🥺🥺

抱你一下

扯咗旗

巴打唔係有好多女性朋友

冇好多，幾個啫
想用碌鳩頂你

我比個杯你，你現實都係咁架

我要姐姐幫我🥺🥺
我現實係正人君子

又話比好多女仔flirt

依一兩年冇了
想姐姐flirt我🥺

唔係pt都有咩

唔係依一兩年嘅事了

你仲就黎grad

冇希望了
姐姐快啲flirt下我啦🥺

bb點解仲唔訓

掛住你🥺🥺

我訓先

一齊🥺🥺
我都瞓

聽朝含醒我🥺🥺

我會咬

痛痛🥺🥺

輕輕地

真係扯住醒

日日咁樣掂唔掂

晨勃代表健康

你有冇捐過血

冇，我個人易頭暈

因為捐親血啲男同學會話血等於精

咁我差唔多日日都射血

所以佢地都唔會捐血

講講下又想打飛機了

打到虛脫

姐姐幫我咪唔會

掛住你bb🥺🥺

批准你卦

幾時批准我奶你

FF咪可以啦

👅👅💦💦

hi bb

I am here

想奶你屎眼

復活節啊 唔好講依啲住

你信耶穌？

尊重嘛

好吧
想錫錫

Welcome 嘴仔有啲乾

等我用個龜頭整濕佢

怕羞啊

你都唔係處怕咩醜

禾知錯了吾巧嬲

唔係啊， 巴打我冇嬲，振興緊黃圈

有咩搞

搞大個圈圈佢

等我幫你搞大個窿窿佢

搞啊 搞興烚烚就最好

插到你不要不要

停啊 停啊

太大碌冇計

咁唔好停

絲打幾歲破處

日月神教

咩意思

保持神秘

想俾姐姐破我處

當然要留比如意郎君

我做你如意郎君

你得唔得架

係咪想試下

互助觀察啦

I know, 夠肥dodo

有幾肥
幾重?
60Kg?

唉，差唔多

肉地大波

睇怕你要失望

有C就ok
有嘢揸手

咁曳

我係好曳曳
我仲想吮你粒linlin

真係要揾淋媽媽吮啖你

想你吮我

今晚發夢想下就岩

今晚發夢奶你全身

奶完未

屎眼都奶埋

有細菌架 好曳

你屎眼有毛

唔係啊嘛

幫你掹咗

早唞喇BB
今晚幫你掹閪毛

姐姐唔理我嗱

做咩啊

其實你幾大？

公海啊

冇人睇㗎啦
你偷偷地同我講

大你一兩歲

我指波呀

應該都係大你小小啦

我瘦底

我肥啊

想瞓你大脾

可以啊

然後哄埋你個閪到

bb點解你成日講依啲

bb你想講其他都得㗎

話題太18禁

bb讀邊間

我應該知你邊間

你笑我

don't worry

甘梨讀邊間

可以話八大以外

吾巧吾開心拉
最多比梨含補數

依家仲要牙痛

食太多嘢喇你

智齒啊

依家要返工未？

早晨

早啊

要返工未？

要啊

慘慘豬

我仲係pt,唔慘

唔返ft?

我都係岩岩畢業想玩多一振

想同姐姐一齊玩

之後返ft就冇得玩

但係而家有咩玩

原全不像我預期

我停課都好悶

你要做home assignment

係，前排日日捱夜

飲多一兩碗涼茶

要採陰補陽

天空就陰

想食咗你

睇下係咪我嘅如意郎君

我ielts 7.5

咁勁嘅

咁俾我食你啦

你咁年輕就寂寞難耐架

係，好想撲上你到奶勻你全身

你唔怕我似欣怡

唔怕
你170左右60kg以下肥極有個譜

幾好想像力bo

啱唔啱先
有少少肉嘅大髀先好瞓

未訓過自己大髀

咁畀我瞓你大髀

依啲講機緣巧合

頭先我家姐下半身咩都冇著喺我面前行過
我扯到行晒

你屋企咁open

今日兩次
之前我見過佢個閪添啦

啲觀念咁特別嘅

佢著睡裙真空俾我望到
想睇你嗰個

夫君先可以

老婆

我唔老啊

BB豬

燒左你

想顏射你

唔玩依味

咁玩邊味？
想鞭打我？

係啊 因為你思想黃